學汪威遜話 揸得快唔代表唔安全 咁個巴士司機有幾危險

咁巴士司機都係30姐 有幾危險呀

回帶：
速龍小隊今日凌晨在油麻地驅散示威者，片段拍攝到有接載警員的白色小巴全速衝向人群，據報釀成人踩人，導致多人受傷。行動部高級警司汪威遜今日於記者會上稱「揸得快唔代表唔安全（drive fast doesn't mean it's unsafe）」，強調所有警員都經過專業訓練，市民應對警方有信心、支持警方執法。汪威遜又否認做法是罔顧人命，「警方由頭到尾，都無做過一件事係罔顧人命」。

Link:

狗受過專業訓練，巴士司機無